今晚宵夜夜唔夜啊

好大浸味精味

係啊
但一餐半餐無所謂啦

唔錯

咁撚頹

中間打隻蛋

有花生

自己煮?
點煮架個湯

即食粉絲黎

黃豆黎

蟹柳

蟹柳好正